臭汗撚咪撚出街啦

屌你老母一入𨋢 哇屌個鼻就爛
見到個死肥仔出撚曬汗 飲住罐可樂
條頸後面啲老泥多到
好心就帶多件衫換下噴下止汗劑啦屌
你知唔知你個陣味真喺好撚有殺傷力

下次真人同佢傾下 話比佢知好臭

傾下就會發現原來仲有口臭

以前有個中學同學 一出汗就半個課室都聞到佢陣味
上完pe堂佢噴勁重止汗劑 止劑同汗撈埋一齊仲臭 我地叫佢咪噴止汗劑好過

每間中學都有幾個呢啲人

Tim?

billy